{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/4945",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무궁화"
    },
    "text": "ムクゲ\\n\n住所:ソウル特別市中区小公洞1ロッテホテル\\n\n基本説明:モダンに再解釈した韓定食をコースとして披露する。 現代的な感覚のクジョルパン、熱い鉄板に乗せて出される韓牛焼きなどが代表メニュー。 韓国料理に合うワインと伝統酒、伝統茶も用意されている。 ムクゲの花をモチーフにしたモダンなインテリアに38階の展望も素晴らしい。\\n\nメニュー:ランチコース（15万ウォン~23万ウォン）、ディナーコース（19万ウォン~32万ウォン）\\n\n価格帯 : 15~25万ウォン台\\n\n駐車可能可否:バレーパーキング\\n\nアクセス:小公洞ソウルロッテホテル本館38階\\n\n営業時間:11:30~14:30/18:00~22:00(ラストオーダー13:30、20:30)\\n\n特徴 : 結婚記念日に行くと良い、ビジネスダイニングに良い、両家の顔合わせに良い、恋人と一緒に行くと良い、外国人接待に良い、夜景が良い、インテリアが良い、眺めの良い、ホテルレストラン,年中無休,ファインダイニングができる,雰囲気のいい, インテリア - モダン/スタイリッシュ, 伝統酒リストがいい, プライベートルーム付き, バレーパーキング\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "ムクゲはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ムクゲはモダンに再解釈した韓定食をコースとして提供しています。現代的な感覚のクジョルパンや熱い鉄板に乗せて出される韓牛焼きなどが代表的なメニューです。韓国料理に合うワインや伝統酒、伝統茶も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ムクゲの特徴的な店舗やインテリアはどのようなものですか？",
            "answer": "ムクゲはモダンなインテリアで、ムクゲの花をモチーフにしています。また、38階に位置しており、素晴らしい展望が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ムクゲの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ムクゲの価格帯は15万ウォンから25万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "ムクゲは駐車可能ですか？",
            "answer": "ムクゲはバレーパーキングがありますので、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ムクゲへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ムクゲはソウル特別市中区小公洞に位置しています。具体的な場所はソウルロッテホテル本館の38階です。"
        },
        {
            "question": "ムクゲの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ムクゲの営業時間は11:30から14:30までのランチタイムと、18:00から22:00までのディナータイムです（ラストオーダーは13:30と20:30です）"
        },
        {
            "question": "ムクゲはどのようなシーンで利用することがおすすめですか？",
            "answer": "ムクゲは結婚記念日やビジネスダイニング、両家の顔合わせ、恋人とのデート、外国人接待など様々なシーンで利用することがおすすめです。また、夜景やインテリアも素晴らしいため、特別な雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ムクゲは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ムクゲは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ムクゲにはプライベートルームはありますか？",
            "answer": "はい、ムクゲにはプライベートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ムクゲではどのような特徴的なサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ムクゲでは韓国料理に合わせたワインや伝統酒のリストが豊富であり、バレーパーキングも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 542
    }
}